Hij droeg zijn eigen problemen zo dapper dat mijn hart voor hem bloedde.
ik zag de manuscript in zijn hand, en ik wist dat hij het zich zou realiseren als hij het zou lezen hoeveel wist ik; dus ik zei tegen hem: "Ik wou dat ik iedereen die aan het hart lijdt kon troosten.
Zal je me laten wees je vriend en kom je naar me toe voor troost als je het nodig hebt?
U zal later weten waarom ik spreek.
"Hij zag dat ik serieus was, en bukken, pakte mijn hand en bracht die naar zijn lippen, kuste hem.
